美參議員霍利：黎智英被捕暴露了中國想強加於全球的「言論自由」真面目

retweet

全民retweet

Tweeter

Twitter要人

Twitter

推

今次真係全球覺醒

係咯, "Free speech"

Retweet

黑警好波

除咗左膠

推

港共已經無下限
做過既核突野唔可以只得我地知

外國反應快撚到
狗狗拉人幾個鐘都無即刻全世界通天

仲有唔少英國本地人 心諗wfc

全力加速

我都好好奇
依個時間佢地唔洗瞓咩
所羅門爸爸直情24小時mon住

岩岩美國agent先同我講佢地而家星期日唔做嘢
但係啲政客咁快mon到真係好感激佢地

retweeted

美國政客真係好用心mon

Push

Tweeted

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

賀利
霍利

你讀霍字係F定H音?

push

推光復香港 時代革命

有助手幫手mon?

救肥佬

京製自由

cls

tui

連人哋開餐廳個仔都捉
超無品

推 屌佢老母

連燈

全民鍵戰

推推推推 同佢講下英國制裁

Twitter 要人

like retweet comment

ai嚟

左膠通常都buy肥佬黎呢類民主人士 今次係得罪埋左膠

今鋪玩出火

係就唔會成日我睇唔到 我唔知啦

比美國日日話侵dictator班on9左膠睇下

人地reuters呢d你估流嘅咩

手足

推retweet

成日都好多5毛響度"What about Trump"

捉肥佬黎香港政府太過分啦
ban tiktok歧視中國人

老共「七不講」（普世價值、新聞自由、公民社會、公民權利、中國共產黨的歷史錯誤、權貴資產階級，以及司法獨立，全部不要講）
宜家香港墜落，開始七不講，不講新聞自由

推呀

Pish

次次都咁講㗎啦
醒嘅自然會醒
最好西方媒體洗腦式
咁反洗腦班左膠
Reddit 依家都勁反Trump
但同時一個反共嘅news都冇

Push cls呀

落ORDER話拉果D真係個腦裝屎

總光速師

click入去先知已經retweet左

多謝中共幫TRUMPTRUMP拉票

含家橙